下體會今季咁勁先係失2球

已經係同分榜首
奧比力係咪最神龍
以前前邊入唔到波，但宜家打到前邊都有波入，西甲今年有無機會爭冠 ？

利申：阿迷，Partey 後悔沒？拖仔一定留下體

仲好似聯賽不敗

蘇亞雷斯

佢好似因為 BBQ 群組已經無打幾場

全靠莫拉達（賣走左）

咁撚貴簽返沙皮狗返嚟 算唔算超級大傻仔

祖奧菲列斯開始上力

施蒙尼用到路蘭迪莫蘭奴咁勁

歐聯一場失四粒

降班啦阿仙奴我，有奧燒又唔用

所以今季都唔用
但起碼踢到有成績

沙皮狗
摸奶達
兩大廢柴水貨

歐聯好明顯唔係主要目標
西甲係

星期三乜仇都報曬啦 拜仁咁多傷兵

呢兩條友你話唔係洗黑錢邊個信

莫拉達今季勁屈喎

今年西甲大機會啦，皇巴輪住柒，可能得皇蘇有得鬥下

求先蝗咁都輸
柒到呢.....

今年巴塞內亂皇馬不穩 係衝冠好時機

賽程咁密 集中屌聯賽仲好

收皮啦
明明係我地真里奈色誘戰術成功

睇好馬體會奪冠

呢隊波得體能 冇戰術
打防反 前面又冇跑狗
戰術就係自動波 簡單向前傳 一腳高波傳中 Loop...
有幾場贏都係對家送 琴晚就烏龍

利物浦最近都係咁，一樣贏英超

痢都冇戰術？

痢都係靠前邊3個，跟住左右閘斬波
中場3個出名工兵（除左呢季有泰亞高 etc )